'Je zal, Maar ik ben er zeker van, excuseer mij voor het nemen van een voor de hand liggende voorzorgsmaatregel.1.3 Daarop greep hij mijn haar in zijn beide handen en trok aan tot ik schreeuwde van de pijn.
